(IT狗入)你知道公司比人偷左客戶資料，你會唔會報上去？

假如你接手IT部三個月，年底check record發現公司router一直有後門，個個月都比人偷料，即係連你接手果陣都有人偷緊，仲要係n個source，咁你會唔會報上去比上面知？

我會辭職走人

報！又唔關你事驚咩啫？不過報嘅時候要fix咗先，唔係陣間上頭又借機話你唔做嘢

間公司會上報喎
客戶又投訴

推

一定報警,唔報check到便到你受罪,知情不報和比人懷疑